[錶撚入］ 大、細錶面黎個公投！

冇有人一樣對於大錶面(＞40mm) 好反感
又重又笨拙

（38mm perfect size)

（屋企鬧鐘嚟）

正評：細錶面（＜40mm)
負評：大錶面（＞40mm)

Push

op 36

41-42

Apple Watch都戴緊40mm 好撚fit

女人戴細錶 男人戴大錶 完！

識得欣賞錶嘅人 先會戴細錶得黎有魅力
當然 魅力都可能係黎自洋腸